鰂魚涌康景花園3房875萬沽 持貨14年賺624萬

鰂魚涌康景花園3房875萬沽 持貨14年賺624萬
21:45 2021/03/04

"......鰂魚涌康景花園E座中高層3室的二手成交，單位實用面積約543平方呎，採三房間隔，享西南園景。單位近日以875萬元成功沽出，折合實用面積呎價約16,114元......"

四五線

要幾撚痴線樓價先十幾年會升600幾萬
人工又唔見佢幾倍上
唉

香港年青人
就係比呢班 炒樓嘅仆街 玩死

80後 90後
仲有奴隸嘅 九按 三十年

00後 10後
接近冇可能買到樓

所以我住村屋算

其實接貨嗰班驚唔驚，覺得香港好快冧同中國睇齊， 樓價貴但租會好平， 仲未計強拆風險

人哋揸十幾年擺明自住啦，炒樓！？

佢擺明9up啦

除非你唔投資 大戶夾計做個科技股股災出黎死幾多人。買股未到2047已經死人

香港年靑人咪向2019年
强力表示咗
想搞冧香港
好憎呢個地方
要移民做乜要買樓

咁做乜要增恨其他市場參與者
真金白銀 投資
資產增值
又突然支持中央施政

支持改善生活

康景好一般，住下ok

幾個物業加一直放租都得架啫

875 - 624 = 251

875 / 251 - 1 = 248.6%

14年先賺2倍半，
我地連登d股神幾個月都唔止依個數啦。

連登股神只會在升市時出現